正式設立死線為聽晚八點 否則將會行動升級！

香港人！不撒不散！！！！

八點龍尾都未到 唔好騎劫遊行

推

好

有咩行動 全人類準備

我驚多人到8點龍尾都未開始行

8點太夜
最遲5點行動
最佳3點

7-8其實差唔多，人龍差唔多到齊。

btw屌樓上條假膠咩叫遊行唔好搞事

好 咁改為 21:15
定係你想凌晨無人先升級？

「黑警冷血，林鄭殺港」